# springboot05-MybatisPlus-Demo
1. generator 为 Mybatis Plus代码生成器 Demo 项目
2. mpdemo 为 使用 generator 生成的 Mybatis Plus 代码


# 参考
1. MyBatisPlus 官方文档 . https://mp.baomidou.com/
1. SpringBoot整合MyBatisPlus配置动态数据源 . https://www.cnblogs.com/SimpleWu/p/10930388.html
3. mapper-xml.ftl . https://github.com/quanzhian/generate-code/blob/master/src/com/dibag/code/template/mapper-xml.ftl
3. MyBatisPlus 官方示例代码 . https://baomidou.oschina.io/mybatis-plus-doc/#/quick-start
3. CodeGeneratorCustomTemplate.java . https://gitee.com/baomidou/mybatis-plus/blob/2.x/mybatis-plus-generate/src/test/java/com/baomidou/mybatisplus/test/generator/CodeGeneratorCustomTemplate.java
1. GeneratorServiceEntity . https://gitee.com/baomidou/mybatisplus-spring-boot/blob/2.x/src/test/java/com/baomidou/springboot/test/generator/GeneratorServiceEntity.java

# 重点关注
1. [人人开源官网 renren.io](https://www.renren.io) / [人人开源gitee](https://gitee.com/renrenio/renren-security) / [人人开源github](https://github.com/renrenio/renren-security)
